一姐的心声：给我华丽丽的后三月

！！！传说中九月份来了来了来了来了！！！！ 撒花~~我们的伟大坚强~~~ ——————————————————————————————————————————— 有没有“内心声音很强烈”？ 尤其是！对过去一段时光的“反省”或者忐忑不安或者纠结犹豫或者茅塞顿开！ 事事不顺甚感压抑或者想要躲起来全世界不见或者很！荡！漾！表示要说的很多很多很多？！！ 但是话在嘴边了却愚昧的没法用文字表达，哎！ 最后就归纳成：！！！给我华丽丽的后三月！！！ 事业啊啊啊！ 感情啊啊啊！ 银子啊啊啊！ 家人啊啊啊！ 身体啊啊啊！ 统统好起来吧！！！！ 我这里、振聋发聩夏雷滚滚惊涛骇浪地动山摇山崩地裂回光返照死而复生跌宕起伏熠熠星光水光荡漾波澜不惊暗流涌动春风拂面满面桃花====›> 赐……予……我……力……量>_< 